viutv張換領確認書點print出來？

係app，又冇得save as pdf

push

Cap圖 再Print

係世界頂尖學府讀書係咩感覺

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區